「交通消息」文子星今朝7點9又會行西隧上庭

預料塞到仆街
返工請提早出門